當全世界諗緊點救poly果陣 有班私怨撚又開始spin

大家應該都知咩事
胡志偉個幾兩個禮拜前既野又俾人掘番出黎講 引人屌
無啦啦又話左膠唔俾入面分批散
又大講風涼話

呢班人真係幾癲